我舊同學係交友app識女朋友俾我笑

笑到無聲出 全枱靜晒

=我 =朋友

：喂 你同你女朋友點識㗎
：係交友app識㗎
：超~仲以為有乜咁特別
：原來係交友app識 so dirty🤣🤣
：邊有你咁勁呀 係教會食仔
：你真係好勁 但聽講條仔唔係處男？

然後全枱靜晒
我笑而不語不失霸氣

負皮，上一頁，唔好笑

我哋教徒係高貴啲
呢啲笑話凡人係難get啲🤣🤣

諗住叫朋友快啲同佢女朋友分手
正正經經跟我返教會搵返個仲好

邊個先？我瘦底大波
個frd的確有啲肥

我絲嚟...

負皮，拉

推

pin啦，屌

洗鬼你講

識到咪得囉

唔好笑

唔信